垃圾廢蝗許願大火蔓延擴散

twitter戰線
煲大它

最好全球齊齊攬炒

fake news
環時個icon吸住左下面果個人

最好澳洲普通話人區俾白澳夷為平地

仲衰撚過北韓

fake news

好多台灣人, 星架坡人
噤佢地點算

台灣人同新加坡人母語都唔係普通話

一睇就知假拉 今時今日cap圖仲係240p?